廣華醫院遺失149支病人血液樣本 標籤貼病人姓名、身份證號碼等

醫院管理局今日(4日)公布，廣華醫院遺失149支病人血液樣本，樣本貼有列出病人姓名、身份證號碼、年齡和性別的標籤，至今仍未能尋獲，預料誤放於其他醫院，相信病人資料外洩風險較低。局方又指，延後進行血液測試不會對影響病人的治療。

院方就是次事件致歉，並會成立小組檢視現有程序，分析根本原因和作出適當跟進改善措施。
個人資料私隱專員公署表示，已收到醫院管理局就有關事件的口頭知會，會跟進了解有關詳情。

屌那星，即係又要再抽過